大家幾時先可以將帶gear變成習慣

前線唔洗講，和理非們
你地唔係真係認為你地和理非，班狗就會跟住和理非下話？
近來既所有集會
就算有哂不反對通知書都好
每一個都一定會係催淚彈、甚至橡膠子彈收場
點解尋日出去可以見到接近8 成人都係冇gear
得個普通口罩？
又或者仲係用緊最最基本既新手裝：透到氣既眼罩、N95加保鮮紙？
變左其實敢行上前既人真係好少

唔好以為和理非企後面就冇事
煙隨風飄散，後面一樣會中招
亦唔好覺得自己當刻冇乜大礙就冇問題
而家你地吸入去既係過期催淚彈
後遺症可以係好嚴重！

如果冇錢買，我相信你地出聲，大把有能力既人會幫你
如果怕俾狗逗，當全部人都有gear係身時
狗逗你都冇意思！！

就算唔講生理上受唔受傷
當你有充夠既gear時，心理上你都會大膽左
大家一齊有gear咁行前啲，同前線齊上齊落！

所以求求大家
最低限制有泳鏡/不透氣眼罩
同埋最最簡單既3200！
就算真係唔洗用到，袋定係袋度真係唔會浪費你好多位

會fg都係前線多，冇fg根本預左食花生做勢

袋係袋呀大佬
冇人叫你戴住出街
你發夢前後都要換衫架啦

咁多次發夢都冇係地鐵俾狗逗過

佢係想講大隱隱於市
全部人都有某個特徵
咁樣狗針對呢項逗黎就失去追捕意義

所以真心我都冇講頭盔果啲重裝少少既野
最緊要係保護自己對眼同口鼻
發夢見到唔少中排既人真係乜都冇
淨係用水淋濕自己個普通口罩
只係驚佢地有事

想買 但唔知邊度買好

其實我夢見現場都有人派3200 了
不過數量可能都係唔夠cover到咁多人
我諗家五金應該都仲買到
泳鏡迪XX有

輕裝出黎就預左架啦

尋日各區集會，勇武分散曬
變左睇落各區full gear 既人唔多
始終好多和理飛同街坊尼

係，所以想大家唔好有「淨係勇武先要帶防具」既概念
只係基於最簡單既理由：保護自己
冇gear地食彈/受傷一啲都唔型

我攞完會還/ 即棄 始終帶起身唔穩陣

真係要

豬咀仲未訂到
暫時都係做到幾多得幾多先

文宣一出話集會遊行有不反對通知書，大多數和理非會認為安全、就會參與，呢個正正係佢地冇gear 嘅原因。坦白講，唔理你咩立場、依家普通街坊都會因為警察亂放tg 而中招，每個人隨身帶個口罩有幾難？

目標係深水埗師奶去買餸都帶定豬咀

和理非有和理非的功用，如果把和理非變成勇武反而對運動發展唔好

巴打誤會左
唔係想大家一齊衝
只係最基本保護自己
戴防具=/=勇武

我話俾你聽 依家係街行bid既狗 係唔夠膽 行過黎搞你

係要驚班速龍同防暴成隊咁行

分散曬 都有個好處 班狗都係一樣打散曬

我反而覺得幾區一齊開戰 係對我地有利